旺角大搜捕

出去救人個班都比狗咬！你地係邊！

推！

係紅磡車上面

快呀大家！

我唔知係咪好多拉左 求下大家儘快

push

推呀 好似無乜記者

大家小心

出緊黎

旺角 理工 要人！

我好肯定 今日四點幾 有消防幫狗開路

推

一個都不能少

推你老母